覺唔覺陳同佳已經取代約瑟

成為新一代綠帽王

綠帽唔係個個有 可以改變世界被人講足2019嘅更加少之又少